放ipad air 2019 64GB WiFi 連apple pencil

買左4日 唔啱用 超新正 另送機殼同mon 貼
有意tg 自己報價

如果有人想用iPad pro 64GB 同我對調都得 我可補錢 前題係未過60日購買日

時代革命 光復香港

可以拎去退。

唔係Apple store 買都可以？

ipad air 有咩唔好

單邊喇叭

anything else?

咁唔得

無啦 其實我唯一唔太習慣係呢個姐 因為上部iPAD 有兩邊喇叭

Btw apple 唔係取消左14日退貨咩？

$3200 ?

Push

500

How much

好正wor 用家
點解想換ipad pro?

巴打有興趣要留tg?

$3250

如果有興趣 就pm 我 tg

用藍牙喇叭，仲靚聲過ipad pro內置雙邊喇叭

拉

巴打賣左未？

Sold

買ipad pro10.5更好